8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

太子恐襲有人權觀察員在場
請問觀察員有無cam跟身長開？
為何8.31過去4日未曾發聲
人權觀察員意義何在？
不願發聲 還是被要求滅聲？
求解答

有人餓死啦!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

麻煩手足幫手推推~~

《香港人權及民主法案》齊齊集氣

831 cctv!!!!

推

希望佢地睇到呢個post

快叫手足明天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死
其實 831 後48小時就應該要做架啦,下次要即刻開記招,要叫埋外國記者 依家懷疑有人非法處理屍體同黑警打死左人

係咪好似記者咁俾差佬趕咗上去？

唔肯定
起碼佢地係相對公正嘅證人
可以起訴港鐵比CCTV?

推 831 CCTV

睇過有相， 張相係一架空車（見唔到有其他乘客），車咗觀察員地去第二個站

張相影到觀察員則面， 我認得係當日現場既觀察員

記憶中， 幾個觀察員年紀都好大， 有個男人, 似60+

應該比人趕左出站啦
記者有第4公權都比犬趕
依d冇公權力點會唔趕

咁係咪可以要求觀察員起訴港鐵交CCTV
最少都以香港人權監察觀察員身份開記者會講出佢睇到嘅全部事實

求解答

咁係咪可以要求觀察員起訴港鐵交CCTV？
或者以香港人權監察觀察員身份開記者會
講出佢睇到嘅全部事實

你要搵到佢地出黎， 現場見到個幾個， 同你相入面既， 唔太似樣， 可能有兩班

佢地應該係香港人權監察組織
起碼監察員身份去起訴唔會變非法集結/暴動
原告變被告

推

咁要搵返相關組織

呢兩張相係邊到流出？？
確定係係831現場？
背景同地板並無一片狼藉…

有d懷疑係唔係真831太子現場

可能都已經

除咗8.31仲有邊日太子有速龍

有冇直播片影到？
佢封左站兩日，運演員入去拍過場show都仲得

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

應該被趕走姐
我見另一款觀察員衫係有跟cam
如果佢地有錄影 起碼多條片睇

sorec live有一兩秒見到佢地

消失左嘅人去左邊度？

可唔可以叫民記講

好恐怖😱

Push

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

出嚟呀

push

最恐怖會唔會係上水屠房出現3隻有豬瘟既豬？
而咁啱太子失蹤咗三個人？
而發現豬瘟後無好似平時咁銷毀晒啲豬，反而只係用黑色垃圾袋就咁丟去堆填區

有d咁垃圾嘅位㗎咩？

推呀

屌出黎講真相呀

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

係喎

我覺得永遠都唔會知真相
黨鐵有黑警保護下點會交cctv

推push

推 831CCTV

你唔講真係唔記得

721 811 831

612 721 811 820 831 91 五大訴求 缺一不可

push!!

人權觀察員？
食花生炸
成班廢物

用下其他方法逼黨鐵交cctv

唔好再推

請觀察員向公眾交代當日所見情況

會唔會俾狗24小時睇實
有咩證據都應該係當日消滅左

人權觀察員救命呀

pish

推到人權觀察員出黎

推阿！！

推到有831 cctv

去貼相留言
搵個兩條友出黎
見到咁大單野唔出聲?

五大訴求，缺一不可

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊

up

搵到係邊間啦

香港人權監察 Hong Kong Human Rights Monitor

全部人同我去佢地FACEBOOK POST相問野呀!

佢肯出聲就自然好啦
但所謂觀察員個組織都唔知乜料
佢地想拎CCTV既話 一定夠資格聯絡律師 (係現場望住)

推到佢地出黎 如果你淨係掛住個名係個頭到 而唔幫手
即係同現場急救員見到有傷者都唔救一樣 咁仆街

Push 交代831！

Pish

比人軟禁緊啦 佢哋點會唔講 有危險先唔敢出聲

推到人權組織出黎

民權觀察於2019年6月9日下午2時至6月10日凌晨2時40分的期間曾派出人權觀察員監察及記錄當時的一個為反對政府修訂《逃犯條例》的遊行及集會。民權觀察的一名人權觀察員於6月10日清晨約1時30分，於添馬公園草地及龍和道的行人路，遭防暴警察以粗暴語言及威脅使用武力的方式驅逐離開示威現場。人權觀察員並在當時注意到有記者被警察以同樣粗暴的方式驅離現場。

黑警死全家

cctv

難道被滅口？

推呢個

唯有 對 住太子站哭喪
搞大佢

搵到目擊者: 香港人權監察, 但無出聲

搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過
但佢地一句聲都無出過

大家快D去佢地個PAGE到留言, 要求交代
再搵個兩條友出黎

幹事：
主席 郭曉忠
第1副主席 莊耀洸
第2副主席 莫羨嫻
司庫 陳志誠
秘書 碧樺依
總幹事 羅沃啟
項目幹事 葉寬柔

執委會成員

Peter Barnes(前美國中央情報局人員)，李倩林，羅宇軒，羅文傑，劉泳寧，黃健，陳懷嬋，吳錦祥
創會會員
夏博義，薄諳度，陳文敏，戴啟思，何喜華，康原，陸恭蕙，莫乃光，吳錦祥，駱浩成

資金來源
其收入來源於美國民主基金會，其網站顯示基金會分別在2009年、2011年、2012年及2013年資助了兩次17萬、15.5萬及14.5萬美元。[1][與來源不符]《大公報》則在2019年8月時指其自1995年起長期收受美國國家民主基金會（NED）撥款，合共一千五百多萬港元。

搵錯咗, 唔係呢間,另一間

係咪要重開好啲

呢張相出處又係邊?
個位就係

呢條link講嗌醒啦個位

當時人俾成班畜龍極速推低 片尾就係影到相中幾個觀察員

屌罰你搵齊link開個新post

我轉頭重開post

已開POST
加咗組織名, LINK 同幹事
其中一個係前CIA

推!

推到佢地出黎！

呢一刻都唔出聲
咁你地有咩用

警察喬裝埋監察員？

P

人權觀察員 觀察完就算

人權觀察員去咗邊？

tui

當日我剛好以行人身份在調景嶺方向車廂內，
之後班列車重新開到石硤尾，
要求所有人下車，唔再服務。

落車之後我見到月台有三個人權監察組織既橙衫人，
其中一個女士都好傷痛咁喊緊，
應該係係太子受驚，
唔知除左佢地三個，之後太子站仲有無人監察。

Source:
巴打絲打fb club fb

人權監察員我地需要你出聲呀人命黎架

人權觀察完 唔做其他野 剩係睇？

究竟係純粹受驚定睇到有手足嚴重受傷呢

人權觀察員可能都係黑警臥底假扮